屌！幾時杜拜又叫迪拜架？無綫又想用大陸譯音去討好大陸？

仲要係無綫新聞講架喎！睇緊新聞嗰陣講緊咩迪拜網球，心諗邊撚到嘅網球賽呀屌，上網check完，原來係杜拜。
垃圾備綫！
你地諗吓首歌，「夜遊迪拜如何過」幾撚難聽呀！

好耐啦 紐西蘭都變新西蘭

腥廣

我打杜字會出 拜字架.....

伊斯坦布爾
弗吉尼亞州

Cctvb 新聞就冇問題啦

CCTVB好耐啦
而家now都係咁叫

馬殺豬菜州
忽拮尼亞州
費爾普斯

知唔知原本香港叫咩

馬殺豬菜州 = 麻省
忽拮尼亞州 = 維珍尼亞
第三個唔清楚

以前好似係咁譯

第三個係菲比斯
淨係識兩個

第三個咪菲比斯

廢城 ?

支那般

D90 00後實以為Cctvb咁叫先啱

夜遊杜拜

CCTVB變咗好耐啦
人哋要奶共啊嘛

由夜遊迪拜首歌開始已經叫迪拜

咁麻省理工佢會點叫？

當我一個夜遊迪拜如何過

你個名fit 晒

咁第三個究竟係人名定city名

如果講緊Michael Phelps，以前係叫菲比斯嘅
如果講Philadelphia，好似不嬲都講緊費城，無轉到？

南卡羅xx州